岩岩買新地筒，M記收銀MK妹比我串到一楝都無

MK妹係客面前完全無保留，同隔離同事大大聲講野，好似欠滋潤咁
= 我 = MK妹
: 想問而加新地筒有無做其他味
: 無喎
: 咁要原味一個
: 係到食定拎走
: 係到食同拎走有咩分別
: 多謝你4蚊
: 你未答我有咩分別
: 咁係到食會跟埋個盤比你架嘛
: 哦咁我係到食，將我個新地筒放楝係個盤到 唔該

跟住MK妹就怒啤鳩我

改下啲5p字先啦

你覺得你好型? 廢柴先需要靠人地講錯嘢攞滿足感

欠滋潤

因為你係毒撚所以啤你

你係咪想我讚你好撚型？

如果係靚仔嘅話條女就會笑

你咪射鳩佢潤一潤佢囉

做得耐講慣左都要比人話
樓主都on9

： 朱古力新地要咩味？
：er...要朱古力味

做耐都問就更加on9
證明成班M記員工唔識思考 淨係識跟稿讀

呢兩句好笑過樓豬全部

習慣成自然 變左口頭蟬

就係有樓主呢d閪客，香港飲食業好難做

點解我唔明個mk妹有咩問題
係到食 同 拎走唔係真係兩樣野黎架咩

睇錯M記收銀MK妹串到你一楝都無

我get唔到

紅字為笑點。

新地筒喎

字都未撚識打

屌我笑咗